【天台屋暗藏富戶】戶主唔鎖門，引竊賊，招損失

1. 旺角通菜街29號，天台屋單位一對母子從澳洲返港，

2. 發現屋內遭賊人爆竊搜掠，點算後發現連同屋契、一批金飾及海味被盜。經點損失5萬現金、30萬元外幣，5萬元金飾及萬多元平板電腦。總值40萬元，

3. 兒子存放在屋內數本支票簿失去，並懷疑曾遭人多次冒簽提款，於是報案。

4. 現場消息指遇竊單位沒有上鎖，兩母子2月中往澳洲旅遊探親，其間一直未有回港。

5. 至本周四（9日），20多歲兒子接獲銀行短訊及來電通知，其支票戶口有異動，涉款約百萬元，雖然未有成功過數，但亦急忙買機票回港。

想呃保險？

可能租天台屋個單位當倉庫咋

但又唔上鎖

此地無銀

最危險既地方就係最安全既地方

空城計

此地無銀四十萬。

呢啲叫破財擋災，本來佢母子會飛機失事，車禍，染肺炎嘅，而家咪沒事囉

住天台屋都收埋 四十萬喺屋企

仲要唔鎖門。